地鐵狗出黎講兩句

好不安呀

樓主熱犬